旗艦機防水測試

Test:

Aftermath:

跟足 IP67/68 條件測試，結果自己睇 費事又卑人話打手

Build Quality 都未做好走去搞d可有可無嘅功能，仲要拎嚟吹奏

防咩水，全部都入水冇保

S9俾佢整爆咗個mon，你仲好意思話係Build Quality問題

Sony打手係要衝出嚟柒嘅

我無針對某部機

Sony XZ2連Double Tap to Wake都冇
不過有你呢啲傻仔買

Sony有水密測試
出廠問題入水有保
你講野之前用下腦

隻火星雜種真係好撚煩

Sony打手仲煩

冇諗過XZ2本身已經冇咩人Review， 段片竟然會有XZ2

唔似得你

[有片]發現Sony Xperia Xz2嚴重bug

LIHKG @ Android